唔知點解愈黎愈憎個ex 有冇人都係咁？

唔知點解愈黎愈憎個ex 有冇人都係咁？

若我不懂憎你 如何離別你

而家好憎佢
當佢積得太多衰野
所以比車車死咗

記得第日去大酒店踩下場

真係死咗？

有 一諗起以前拍拖回憶
我就即係控制自己
諗下佢點衰點扮嘢瞞我以為我唔知！

一個自私嘅人，想我唔再煩佢諗晒所有最有殺傷力嘅說話唔會同你念舊情佢講嘅說話可以做殺人武器

憎好憎但都愛